

INFOS VALIDACAO RESPONSE

STATUS CODE OK - 200

INFOS RESERVA

RESPONSE OK

VALIDAÇÃO XSD #####################

true

VALIDAÇAO SCHEMA XSD OK !!

##################################

DADOS RESPONSE OTA_VehResRS

VALIDAÇÃO ESTIMATED TOTAL AMOUNT DADOS DE RETORNO

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT CALCULADO 319.49

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT RESPONSE 319.49

TAXA ADM Calulado: 285.38 / TAXA ADM Retornado: 34.23 
Valor Bruto Calulado: 570.64 / Valor Bruto Response: 319.49 | FALHOU
